# 文章内容提取工具

## 功能描述

```
将一些平台上的文章（如csdn、博客园、掘金社区等等），快速转化成md文档，从而成为自己的笔记保存起来。
```

## 插件的导入

### 方式一

- 1、将该项目克隆到本地

- 2、打开chrome浏览器，一次点击如下图红框圈住的地方

  ![image-20200119214353943](https://github.com/fandsimple/chrome_copy/blob/master/readmeImg/image-20200119214353943.png)

- 3、按如上操作会出现如下界面，注意红框圈住的地方，一般来说开发者模式是关闭着的，我们需要打开。

  ![image-20200119214702347](https://github.com/fandsimple/chrome_copy/blob/master/readmeImg/image-20200119214702347.png)

  ![image-20200119214753755](https://github.com/fandsimple/chrome_copy/blob/master/readmeImg/image-20200119214753755.png)

- 4、点击上图中的加载已解压的扩展程序，选择克隆下来的项目即可。

  ![image-20200119214948154](https://github.com/fandsimple/chrome_copy/blob/master/readmeImg/image-20200119214948154.png)

- 5、最终导入成功时的样子

  ![image-20200119215151192](https://github.com/fandsimple/chrome_copy/blob/master/readmeImg/image-20200119215151192.png)

  

### 方式二

```
暂略
```

## 插件使用描述

- 点击我们插件图标

  ![image-20200119215546229](https://github.com/fandsimple/chrome_copy/blob/master/readmeImg/image-20200119215546229.png)

  ```
  可以看到有一些配置开关，如果将对应平台的开关打开，那么当我们在浏览对应平台的文章的时候，会自动添加'导出文章'按钮，我们使用csdn平台来举例，csdn平台的开关是打开的，故如下图：会出现红框圈住的导出文章按钮。当我们点击导出文章按钮，markdon格式的文章内容将存在电脑的粘贴板中，到时候我们可以打开markdown编辑工具，将内容复制进去，稍加修改，就成为我们自己的文章了。
  ```

  ![image-20200119215929507](https://github.com/fandsimple/chrome_copy/blob/master/readmeImg/image-20200119215929507.png)

- 转化效果

  ![image-20200119220356349](https://github.com/fandsimple/chrome_copy/blob/master/readmeImg/image-20200119220356349.png)



## 平台支持

- csdn
- 博客园
- 简书
- 掘金（有bug，在解决）

## 联系作者

- 如果你经常使用的技术博客平台该插件不支持，联系作者，我们一起完善。

- 有bug，欢迎提出来，我来解决。

- 作者微信如下，欢迎骚扰。

  ![](https://github.com/fandsimple/chrome_copy/blob/master/readmeImg/WechatIMG2099.png)
  
## 关注微信公众号，发送项目两个字，获取更多有趣的项目。
![gongzonghao](https://github.com/fandsimple/src/blob/master/img/gongzonghao.jpeg)

  

  

  
